有冇人試過喺巴士地鐵又或者唔熟嘅人隔離用電話開咗AV？

琴晚我原本打算睇吓AV先瞓 點知唔覺意恰着咗冇咗回事
今日我喺地鐵想用電話搜尋啲嘢 仆你個街 一開個搜尋器條片播咗出嚟 仲要琴晚教到勁撚大聲

即刻扮錄音 屌 send啲咁嘅嘢俾我？！